【獨遊歐洲三個月】你問我答

遊左一個月，由西伯利亞開始，暫時去到塞爾維亞，
黎緊落薩拉熱窩、科索沃等，之後至去西歐、土耳其走。

對上一餐食咗咩

最想食香港既咩野？

塞爾維亞漢堡扒，口感真係有分別，有少少似豬柳但又唔係。
好才你唔係問我波蘭、立陶宛菜

蜜汁叉燒切雞飯
加個 沙嗲牛肉炒河

欣賞巴打獨遊
如果你經過英國可以請巴打飲返杯

其實一路去，都識到好多唔同既人，獨遊既其實唔少
聽返黎，好期待去大英博物館

混左唔知咩肉
漢堡少食為妙

巴打用相機影？可唔可以分享多d賽爾維亞嘅野

samsung s8手機咋
塞爾維亞呢個地方真係.....
南斯拉夫解體真係有佢原因
Serbia當年作為政治中心，自己都未搞得掂，直到2019年去到都覺得好垃圾，同埋隔離既波赫、黑山而家都有好大問題。
其他地區如科索沃馬其頓就好d，跟錯大佬有排衰，早走早著。
Serbia裏面同烏克蘭一樣破破爛爛
有d地方仲好似1989年既世界，時間停留。

成個trip應該要用幾多錢?巴打辭工去旅行?

去左19個國家，42日左右。(橙線)
大約暫時用左 HKD13,000左右 (未買回港機票)

我未至於窮遊，但住同車都揀平既，一間房6張床果d。東歐比較平，平均7歐元一晚。
city to city巴士10歐至20歐元一程。

3個月唔會開始麻木咩
我自己grad trip個半月，去到後期其實好多景點之類都覺得無所謂睇唔睇都得，思鄉就冇既，不過覺得冇左頭2個星期個種激動

我係一個好易悶既人，歐洲其實d野真係差唔多。
一開波去左幾十間教堂，而家見到教堂都冇感覺。

去左百幾日,同你路線差唔多
睇得多古城教堂真係會麻木
去到伊斯坦堡個人先至叮一聲醒返

萬三咁少 係咪完全唔消費 成日自己煮多？

除左芬蘭、愛沙尼亞，早午晚都出街食ga wow
越當地未見過既越鐘意
東歐d野其實唔貴，唔係食遊客區d呃錢野就得

日日盡量食唔同野，太多唔upload la

要平就唔好叫野飲
100%所有餐聽都冇飲品送，買就去超市買大支裝果汁、可樂、檸茶
HK$ 10已經1.5L
p.s. 個半月冇飲過水

今日去到羅馬尼亞Bran Castle
門口睇到個塔好細，仲想收HK$80入場費，
睇完google d相感到非常on9，吸血鬼城堡都係gimmick野黎，所以冇入去
行左隔離個農場，感覺仲正